日本要求中國撤除釣魚島周邊海域浮標

陪同日本首相安倍晉三訪華的外相河野太郎，昨日與中國國務委員兼外長王毅會談。共同社報道，河野要求中國撤除在尖閣諸島、即中國釣魚島周邊海域設置的浮標。

報道說，王毅未有直接回應，但考慮到東海問題等，強調將妥善處理雙方的分歧。雙方同意決心使東海成為和平、合作、友好之海。日本外務省表示，浮標設在日本專屬經濟區之內。

另外，河野及王毅又同意就中國放寬福島核事故後針對日本產食品的進口限制，繼續溝通。

中日友好,個島仔就豪俾佢囉

同你扮friend，實情撳住黎搶

趁你病攞你命

釣魚台是日本的
支那雞是世界的

佢唔拆，日本自己拆都唔人會嘈

睇黎支那真係垂死

王毅喪權辱國

支持禁止中國人去日本旅遊

咁直接要求
以前中國佬仲唔直接開佢波咩
依家龜縮

豪咩畀佢
根本屬於日本

王毅都唔吠,日本撚狗咁撚

今次仲堅啱堅決反對

小日本識玩

今次呢條水魚連頭到唔伸出黎
仲唔死㩒爛㩒咩

班愛國保釣撚又要失業

撚狗

割埋香港佢 唔該。

保釣咗幾十年,依家先話讓畀仇家

你個以前係打韓戰定越戰嗰時

佢個開波應該係講緊 口交果隻開波